個個都買唔到口罩，但個個都戴緊口罩

係咪叫二律背反

I have the same thought

無口罩既無出街姐

話買唔到啫

因為仲用緊1個星期前個個。。。

幸存者偏差

重用

番用再番用又同你講

因爲已經沒出街啦

真？

咁你一盒50個
當你1月中開始戴
依家先一個月姐

我ex個呀媽都重用口罩

樓主智商80左右

仲有1個新d帶左1次，
係自己問題姐，唔去排隊，又唔捨得買炒價既囗罩

要返工嘅話, 1日2個基本啦

如果唔係臭到仆街

唔通用緊救救マスク都同你講咩

唔好出街

我同一個口罩已用緊第4日...

用緊女神二手口罩

我果個用左第10日
入面果層已經開始甩毛

有個呀伯個口罩起哂毛都仲戴緊

你又知

啲人一個罩用幾日，有乜咁出奇

ex同我講咪知

睇一百毛問清潔工
好多一個口罩用幾口